## **2020.08.03**

### 工作

1. 今天主要学习Git的命令操作
2. 配置了公司的GitLab的个人Blog，但是还没有跑起来
3. 完成了Markdown的测试，Git的测试，并把Markdown文件提交到GitLab中，把url上传到答案中。
4. 今天上午开了一个会议提出了一些讨论要求，学习要求等等

### 生活

1. 今天静静说她当上了小组长，以后的日子会很忙；还聊到了我们各自家里的大厨，生活。还完成了一个测试，我们的结果都是C。
2. 今天又坚持了跑步
3. 今天下班打了LOL，回家注册了GitLab，生成了SSH秘钥，在C/user/qc/.ssh中，记录生活。

## **2020.08.04**

### 工作

1. 学习完成efront的maven项目，并完成了提交了测试
2. 今天的课程又多了三门课
3. 学习数据库基础知识，还差最后的一部分和测试

### 生活

1. 今天回家在B站看Hibernate的学习视频
2. 今天也跑步了，回来吃了两支雪糕
3. 今天和静静聊天了，聊到了吃的，口腔溃疡